全線輕鐵閘機春風吹又生

睇來番左貨

支那野

之前班長者話兩蚊都慳番，不知幾開心